敵人想打民意戰，我地就打贏佢！

大家唔好留係同溫層，
一齊出去帶風向

民間記者會 一定要做！
返工 放工 air time， 打上去電台Phone in！
搭車 搭的士 都可以帶風向.

機場見